支那寶HK應該燒到無晒錢

無錢就咪學人燒錢霸市佔啦

最近食m記 支付寶扣3元都無晒

當佢無晒送錢就同垃圾app一樣del得

為兩毫子出賣自己係支那

樓豬係典型港豬既最好示範
貪小便宜 貪完又要屌 屌完又繼續用

中國野有著數就屌住用,
無著數就屌住唔用

呢個程式都係想攞你哋個人資料再傳畀中共。

賺錢唔係咁重要。

exactly，最好你地實名登記，
好似係大陸咁，每日你去過邊，做過咩都有晒記錄

既然都已經累積到你班廢物、施捨個幾毫都繼續用，重有咩理由燒錢

推薦現有用戶頭5次，每次$2；其後每次$0.2

$2 得 3 次

愈玩愈縮

根本香港市場 支那寶燒來燒去都無咩人用

八達通都已經好方便

0.2當你乞兒

呢間長和有50%股權

嘩
我平時0.01架
你算好多

搞咁撚多野有成184蚊, 最識玩真係你啦

咁又點？

點解你會覺得大陸冇你地嘅資料？尤其係有回鄉證/返過大陸嘅大陸實有晒d資料

以本傷人 係共資特色
利申 識某高層 人地發過 成日開P 為偉大祖國開拓香港市場出盡奶力

已經得到你最重要嘅資料你咪即管剷

銀行資料

服撚左你

咁撚麻煩得個兩舊水幾有能耐

用開微信支付

cut到$1000

愈黎愈小優惠 準備棄用
如果無優惠我不如用信用卡算

但支那寶係連你去左邊買左咩都知喎
唔至係個人資料係行蹤

型撚到

辛苦你，咁多要求先得184

你習慣左比人監控？

俾乞兒咩
迎新先廿雞

鄉下仔 接受一下新事物啦

美帝得鬼閒監控你

科技大國德國仲係好流行用cash呀

只係得某國吹奏電子支付

從來冇用過支那app 鬼唔望你地俾偷撚哂啲資料
平時懶係反共反大陸 一有著數就狗衝 垃圾

唔係燒錢
係用幾蚊買你數據
得啲傻鳩先會用

講真
呢啲嘢同coupon一樣
鼓勵你消費
你以為賺咗
其實對比你平時
你花費仲多
仲要好多嘢都係為買而買

連登仔個個月入十萬八萬，會希罕你果184蚊？

邊d 銀行冇合作
真心想知

你試下係支那個小熊壞話 睇下會點

搞咁多野，嗰兩百蚊我豪俾啲商户好過

你申請fb google 打個d資料係真實？

用呢啲App 仲要認證埋係咩玩法
雙手主動奉上自己個人資料
單純用黎比錢嘅App 睇唔到要個人資料黎做咩

支付寶係香港好難贏八達通、要左㩒右㩒先用到、8達通一do 搞掂

我用支付寶平時返工lunch 不知幾正, 禁個制有0.2 少又點 照禁

去7仔買野飲 萬寧都照扣, 你覺得自己多錢咪唔好用囉 用正價買， 覺得自己記錄值錢不如八達通都唔好用 用cash啦

發夢見支付寶 微信支付 雲閃付都係收商家1%到手續費大家計到佢可以派幾多啦

銷費模式過境卡無紀錄

有香港身份證 中共已經有你資料啦 係香港邊有得避

樓豬支那人

中共貪你資料都係想要監控人民。 早排有間桑拿俾人掃， 邊個用過支付寶同微信俾錢的都俾人拉晒

但至少唔用大陸野，消費記錄唔知

唔知雷教授有無被人捉

thx
過兩日就靠呢184發達了

人地繁體字好睇唔明？
cut到$1000係 p2p ,你使用付費無變

八達通就無資料無行蹤咩

咪又係報晒俾銀行同八達通公司

監控就實架唔，比邊幾間架渣

佢只會知一個電話號碼去過邊，
唔係度度收，記錄到既野好有限，
你不如驚8達通好過啦

估唔到連登都咁多人用支那寶

咁維基解碼 佢比美帝捉，一定係攪人老婆啦
真心洗腦比人洗埋一面

巴打好勁
想問下 點解關得2個acc
唔開夠4，6，8 個無限刷？

下。我2張八達通，搭車用A，食飯用B
習慣3個月就會換一張喎
仲有張link咗信用咭做後備

蝕住黎做

好明顯有隱藏收入

樓主真係典型cheap閪香港人，又要用，又要扮撚晒野抽水學人叫支那寶好似好撚型咁，咩心態

人地都係監控真VIP
有監控路人甲咩
支那呢專監控路人甲

敵軍來我帶路，美帝歡迎監控我

儲夠半年，可以去叫雞出火，唔錯唔錯

基本資料有就有齊啦
行蹤少d，但唔係無,有需要再特別監控

地鐵本身都有個用八達通登記既會員系統
又係可以賣資料

反還反

唔好以為唔用支付寶就無監控

亦都唔好以為俾外國監控比中國好

天下烏鴉一樣黑

更加唔好以為你有幾重要，驚東驚西

香港地真係好多人當個世界圍著佢轉

支那賣下你d數據就大把錢啦
支那實有計

我信雷教授一定無叫雞

點解佢會知叫雞可以用支付寶？

好難冇
唔好以為匯豐渣打冇
在商言商
我相信佢地為咗入大陸市場乜都做得出
可能得大生銀行冇
anyway中資就一定有
港獨啲戶口開係中銀
真係笑死人

咁大間公司應該有得deal
ali係香港勢力大過wechatpay好多
誠哥旗下鋪頭全部唔收v7

乞衣

但都唔會太平 似終美國Visa Inc都要收錢

一個人通常得一個電話號碼而且電話跟身
但係八達通唔需要留名同會有幾張
(可能我問題我之前成日唔見八達通所以而家有幾張係度)

屌呢個post咁多乞衣呃0.2

乞衣嚟搞咁多野貪兩舊水仲叫識玩，申請張信用卡入錢落payme賺迎新都有成千蚊啦

貪小恩小惠

支付寶我而家真係得食lunch去大家樂會用
2個acc互射，有得減就減，無得減就算，唔理儲到幾多

屌，自已報名比人監控咁講乜L者
等如你去囉回鄉証就已經報哂資料比佢，你仲諗乜L想有私穩呀？

係
始終唔係好似銀聯咁
有啲category做到0.38甚至0 commission

on9

平得$2一日
已經冇必要用

玩支付寶/v7/oepay/payme，加埋曬
一個個一共4333里免費

why not?

0.2就del佢啦

好多中年人貪小便宜用
市場唔細...
係連登嘅主流反
但係連登係香港嘅非主流

習帝係監控所有人

兜咁大個圈玩臭蟲論幫中共維穩
辛苦哂

不過好可惜
上面捉好多網屌政府既平民

厲害了。

無優惠就唔柒用
盡量用google pay
八達通都要底制，因為佢唔進化，如果有一日google pay做到坐倒巴士火車地鐵就唔柒再用八達通

蟈野有蟈安補貼, 呢D 細數唔洗理

唔洗客氣
網屌政府就唔關八唔八達通啦
你驚網絡公司好過

冇返支那冇回鄉證就冇你from
信到信懵哂自己好撚醒就係咁用支那嘢

又多支那仔

睇你唔知料嘅
好多支那嘢要求擴大破解電話限制先慢慢盜用你

傻鳩嚟
fb google邊撚會盜取你

八達通邊撚要資料

真係懵撚到

開個apps比錢都麻煩過人,用就唔會用架啦
不過而家香港就算寫繁體字都原來好多人睇唔明,而家中文真係大倒退

咁你又用 支那仔

個人8達通唔係?用佢仲睇埋你幾時搭車搭咩車
唔好駁什麼唔登記咪得囉,支hk一樣可以唔駛登記個人資料又用得到,仲起碼搭唔到車mon少你一樣野

支付寶套現有上限
一年10萬
所以2個戶口剛剛好
100k=16666里 or $750hkd+8333里

八仔收1.8%

警察捉人，有邊次唔係八達通交人？

縮左好耐啦

一開始，v7一個月玩緊$50000套現
而家一個月$1000

支付寶$10000
oepay$5000+5000-25
payme$5000
v7$1000+$1000

而家一個月$27000/6=4500里
一年就一張免費商務去日本

如果你係認真，欣賞你份堅毅
如果你係假膠，多謝你花心機打咗咁長

我個個月食足

去百佳買$12(兩個豆付花)
食足$84

唔怪之得咁多舖頭收支那宝

其實間間都縮
oepay一個月由$90000->$5000
v7$50000->$1000

有得玩好玩

宜家香港仲未去到監控

利申：宜家儘量用apple pay

傻閪五毛
外國咁差 點解你老頂個黨 全家都死都要移民去呀？

支那仔 接受現實啦

唔只 你樓上果幾個都係
真係好撚核突

呢個post好撚多五毛

打咁大段加減數當自己數學天王

想問下諗到同計上面堆野哂左幾多時間

之前玩銀聨$30-20
賺左$14000

$11.5 5盒tempo
$36.5一箱出前一丁
$10一個吉烈豬扒下午茶

未計$88利是

你本身消費啲錢落咗去邊到 ?

變相助長咗你消費咋懵撚
仲話賺咗$14000

所以話你on9

$11.5入貨，賣$25
$36.5入，賣$80

生意好到扑街

認認真真返半日工算啦

其實，你知唔知小斯一個月，
淨係推介link收入都過6位數

我地專重言論自由

不過佢地好快會唔識答而潛水

我諗最大得益者都係佢合作商戶
例如m記百佳

吓，咁豬西伯格做咩俾人質疑

傻閪先用D支那app

咁撚得閒用咁多時間玩支那寶賺雞水咁多不如睇下個市仲實際啦，仲以為自己好撚醒

股票有機會蝕
玩card必賺

早期支付寶同v7派$
一個戶口派$50

無限開

其實玩卡都只係禁幾個制，
唔會用好多時間，
每個月接近零風險穩賺多幾千，
我覺得ok。

每次呢d post都好多人可以block

人地寫明係登記幾時上車幾時下車嘅
冇話知個人今日去咗邊上車下車
懵仔柒頭用下腦再衝嚟柒啦笨

之前好啲
宜家玩真係令你日日食m記

發撚左達未
搞咁撚多野賺咁多

時薪37.5 , 呢度有半日人工

支付寶想人享受完優惠 會慣左用佢個app消費
可惜好多都係用完優惠就898等下個月
一係用盡所有方法榨乾d優惠
你睇下wechat都縮沙同payme個個用黎透支就知

支付寶HK應該滲透入茶餐廳、士多、街市、雜貨舖，甚至無牌小販

才會令到多D人用

無錢送 你用撚埋佢

用到好似乞兒咁。

免費iphone8+ipad pro+ap+apple watch
一屋免費野食
1x張來回商務去日本

要逃稅
冇可能收

你記得用只係用現金啦咁

八達通係地鐵 港共係地鐵大股東
信用卡 唔好用中資
HSBC同恆生都唔好用 平保已經買起緊HSBC

其實只要用iphone/ipad玩
已經冇乜資料比佢偷

用an機，就

係咪因為之前你已經洗左人哋第一張20蚊現金劵啊

新用戶$20
舊用戶$2*5次

另外QR code送$5*2購物，$5*2食野
一共$30

樓主明顯想厄正評，咩優惠唔係重點
但又要屌又用支那寶

HSBC唔驚wor

受制於英美政府

hsbc 而家200RC當$400用
去一田買和牛

5毛都冇
變2毛

扮咩姐
你用晒人地d $5+$2 先會出$0.2

兩毛黨

v7縮到得$2一日

街市用？應該會出現好多水浸機

支持侵侵

買美帝USDA PRIME 西冷

咁又5毛
去邊咪一撚樣，你咪又係無錢
好撚低質，唔合意就5毛
我話你公屋窮撚，仙都唔仙下又移民又驚俾人監
咁既討論一d營養都無

可以睇咩優惠卷既消費模式
其實支付寶未必要出錢
因為商家計數係有賺

入cash去tb買野，可以免2%手續費

一田D usa prime一般
和牛正D

其實而家新式街市先會強制安收銀機(領匯為左分水)
舊式街市為左逃稅，邊會安

問題係C9拎住咁多野，又要搞咁多野，只要一唔小心，個電話跌落魚缸。仲唔變水浸機